一係上唔到網 , 一係連機都開唔到

係咪要開始BACK UP定資料....

一開機就上唔到網,

跟住關機重開，連機都開唔返
開機冇左"必"一聲

熄哂所有制之後又開得返

請問壞左D咩??

可能係motherboard
你部腦咩年紀呀
有冇spec睇下？

部機係米已經用左好耐
拆開個機箱 抆條RAM出黎 拎舊擦膠擦下D金屬位

咁依加其實你部機開唔開到姐
講得清楚D好唔好

我諗應該都有5-6年左右
上年拎過出去整，換左harddisk

部機好耐啦 都有5-6年

依加部機開到，但怕佢唔穩定，話唔定今晚返去又會開唔到，最煩係佢開到機但上唔到網

有時我一禁開機制，佢會著一著燈，之後又馬上自動熄左，再著燈，好似冇電咁（希望你明我請乜 ）

咁你試下清左條RAM先
部機似係底板有事

上唔到網有好多原因架
可以既話試下唔經ROUTER直接插條上網線落部電腦到試下
如果都唔得可能係條LAN線/電腦個LAN PORT壞左(呢個情況好少發生)

係米用緊WINDOWS7 ?
最大機會都係中毒/系統有問題搞到上唔到網
重裝部機就解決到

可以試下拆粒底板電出黎reset BIOS/CMOS

都幾大機會底板有事
你知唔知自己咩底板
太舊就唔值得救了

傳心師出動